---
title: "boot9strap telepítése (böngésző)"
---

{% include toc title="Tartalomjegyzék" %}

### Fontos tudnivalók

Ahhoz, hogy kicsomagold az oldalon található `.7z` fájlokat, egy fájl archiváló programra lesz szükséged, mint amilyen a [7-Zip](http://www.7-zip.org/) vagy a [The Unarchiver](https://theunarchiver.com/).

### Amire szükséged lesz

* A [SafeB9SInstaller](https://github.com/d0k3/SafeB9SInstaller/releases/latest) legújabb kiadása
* A [boot9strap](https://github.com/SciresM/boot9strap/releases/latest) legújabb kiadása *(a sima boot9strap; nem a `devkit` fájl, nem az `ntr` fájl)*
* A [Luma3DS](https://github.com/AuroraWright/Luma3DS/releases/latest) legújabb kiadása *(a `.7z` fájl)*
* A [Homebrew Launcher](https://github.com/fincs/new-hbmenu/releases/latest) legújabb kiadása

### Utasítások

#### Első rész - Előkészületek

1. Kapcsold ki a készüléked
1. Helyezd az SD kártyád a számítógépbe
1. Másold át a `boot.firm` fájlt a Luma3DS `.7z`-ből az SD kártya gyökerébe
1. Másold az `boot.3dsx` fájlt az SD kártyád gyökerébe
1. Hozz létre egy mappát `boot9strap` néven az SD kártya gyökerében
1. Másold át a `boot9strap.firm` fájlt és a `boot9strap.firm.sha` fájlt a boot9strap `.zip` fájlból az SD kártyád `/boot9strap/` mappájába
1. Másold a `SafeB9SInstaller.dat` és a `Launcher.dat` fájlokat a SafeB9SInstaller `.zip`-ből az SD kártyád gyökerébe

    ![]({{ "/images/screenshots/boot9strap-browser-file-layout.png" | absolute_url }})
    {: .notice--info}

1. Tedd vissza az SD kártyád a készülékedbe
1. Kapcsold be a készülékedet

#### Második rész - A SafeB9SInstaller indítása

1. Indítsd el a webböngészőt a készülékeden, majd nyisd meg az alábbi URL-ek egyikét
  + `https://dukesrg.github.io/?SafeB9SInstaller.dat`
  + `http://go.gateway-3ds.com/`
  + `http://www.reboot.ms/3ds/load.html?Launcher.dat`
  + `http://dukesrg.dynu.net/3ds/rop?GW17567.dat&Launcher.dat`
  + Bizonyosodj meg róla, hogy az összes URL-t kipróbáltad, ha az első nem működne (néhány verzió nem képes használni az elsőt, néhány viszont az utolsó hárommal nem működik)
  + Ha hibát kapsz, [nézd át a hibaelhárítási útmutatót](troubleshooting#a-browser-based-exploit-is-not-working)
1. Ha az exploit sikerrel járt, készüléked bebootolja a SafeB9SInstallert

#### Harmadik rész - boot9strap telepítése

1. Várj, amíg az összes biztonsági ellenőrzés be nem fejeződik
1. Ha kéri, akkor nyomd meg sorban azokat a gombokat, amiket kijelez a képernyőn, hogy telepíthesd a boot9strap-et
1. Ha ez elkészült, nyomd meg az (A) gombot az eszközöd újraindításához

#### Negyedik rész - Luma3DS konfigurálása

1. A készülékednek az előzőekben a Luma3DS-be kellett bootolnia
  + Ha fekete képernyőt kapsz, [nézd át a hibaelhárítási útmutatót](troubleshooting#black-screen-on-sysnand-boot-after-installing-boot9strap)
1. Használd az (A) gombot és D-Pad-et a következő engedélyezéséhez:
  + **"Show NAND or user string in System Settings"**
1. Mentéshez és újraindításhoz nyomd meg a (Start) gombot
  + Ha ezen a ponton hibát kapsz, csak folytasd az útmutatót a következő oldalon

___

### Tovább a [telepítés véglegesítésére](finalizing-setup)
{: .notice--primary}
